[有圖]三星A9廣告條女係唔係飛釘？

唔想知

係 但唔想知

屌你

細節 盡放大

曲線話自己部手機解像度高

男人飛釘你都扯旗？

摺位當飛釘

盲....

你見唔到右邊有條痕?

呢d就真係飛釘啦

見唔見到摺位係圓形?

你想講佢lin頭大過個5蚊?

問左masterjoe未

樓上 Bam

細節，盡放大

Show Blocked User - 鰂魚涌街坊 )

但係佢無四粒釘

美釘係美學

楊洛婷淫到仆街，D淫味....

英文勁好聽
堅正
而家去左邊